好日唔講一次休息 蒙面法第一日就同時間幾十個post講

自己諗 唔係話死城冇用
係你班撚屌自己依家落街望下先啦
邊撚到死城？

第一日咋 就咁望落去係似蒙面法令社會回復安寧多d

推

出面邊撚度死 我剛去完買野

蒙面法第一日
同一時間幾十post叫人休息

唔一定要勇武
但一定要落區文宣 唱歌 口號 連儂牆
冇可能休息囉

最撚好笑係班狗一個sms
大家就話凡是敵人擁護的，我們就要反對。

屌你老味 咁以後日日一個sms就得啦 咪繼續攤係張床到行死城策略囉屌

日日十八區手足都會攰死喇

樓下不知幾熱鬧

agger

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦
[url]
[/url]